雞年已經輸左700$,想死

啱啱好係你十倍

我2300了

渣ga

樓主條垃圾幾時收皮？

有賭未為輸

700就喊生喊死 on99

兩個月前多你一百倍

新一年（破產）

贏左7蚊

魚蝦蟹輸左$70

屌你

$700都好講

利申：輸3k

重注左兩場波，仆街輸左一千

好彩之後贏翻八百

-200?

新年都唔放過人